有冇人今年11月7日Poppy Day 會係港島區賣旗?

希望大家為昔日保衛香港既軍人出一分力冇佢地就冇香港

P牌推唔到

邊度有得攞.... 中環有啲遠

你係佢個網到download張form，然後by email send返俾佢地。可以係landmark到拎。
巴打一年先一次，同埋中環都唔係好遠姐，唔好咁啦相比軍人昔日既付出，我地算係咩?

其實我冇趣，但冇人陪

我都冇人陪不過我已經拎左poppies同賣旗袋，打算11月7日係中環賣

巴打，join唔join得

我係絲你唔介意嘅話，可以

你唔join我唔緊要，巴打希望你可以為老兵出一分力
賣旗又唔係叫你賣身，洗咩驚呀同埋你都可以叫你朋友同屋企人支持下，咁都可以叫做另一種支持

仲有冇人join

有興趣可以add我

推 大家都可以買定 記念一下

推

今年仲有冇邊度可以買到pin?
想要pin可以keep住長用

以往太古廣場中庭有個counter仔賣，但今年好似冇

M&S 唔知有無 年年都有

最簡單應該自製 上年有巴打開團幫手買

上年買左對cufflinks係時候拎返出來用

放工去睇睇 要既留名

我想join

你係咪已經add左我tg?

yes

唔會賣 但會帶住出街

邊度買?幾靚

今年好少人帶

Imperial War Museum

上年出港島好多人有

置地35樓臨時office

今年真係唔多見到人戴

淨係得鬼佬鬼婆帶

年年都有戴
每年戴都有人問咩黎 每次都會解釋到佢地都戴埋一份
今年大家好似冇人記得冇人留意咁
拎左兩袋紙poppy擺左係鋪頭諗住幫手籌款同宣揚下
但係到今日都未有人拎poppy

可能疫情關係，成社會都死氣沈沈。

支持

上面個隻好靚

今日有？有冇鐵pin?

Tui

Push

靚
想入手

不過最好細花指12點
葉指11點

其實英國有得運，但淨運費都£30

有pin架
我都係置地樓上買

今日應該冇開門

我係前一兩日買，應該會開到11/11

邊度買？

巴打知唔知道佢個臨時office去到幾多號完？Thx

唔好睇小會感染到好多人㗎

push

唔肯定

問咗
28/10 ~ 17/11
估唔到仲有人聽電話

推呀

你呢個係加拿大

poppy 有4款
英加澳紐

香港常見就英款

點為之英款，係唔係有塊葉嗰隻

有冇人知除左remembrance Sunday, 今年remembrance day 11/11正日和平紀念碑有冇活動

好似冇

正日好似冇，我戴咗成個星期有多，只見星期日有人去參加活動有戴之外，今日都唔覺有人戴

去左M&S搵...
淨係見到tie bar同cufflinks
搵極都唔見有pin

一樣，我由落樓一刻開始，都未見過另一個有戴嘅人

得外國人戴，仲要只限港島區

帶埋聽日

戴多日就要等下年了

置地office 聽日幾點開門 想返工前過海買
前幾日返學太忙買唔到

From Wednesday 28th October 2020 to Tuesday 17th November 2020 - our Temporary Poppy Depot at Rooms 3505-06, The Landmark Edinburgh Tower, Landmark Atrium, 15 Queen's Road Central, Hong Kong. Tel : 2994 5815

Opening hours: Mondays-Fridays 9am-5pm (including lunchtimes)

Opening hours: Mondays-Fridays 9am-5pm (including lunchtimes)

Thz

要上去買咁遠
今年商場禮賓司冇擺咩

啱啱行過無 可能派晒